下田耕種自給自足 李英愛為子女做農婦

現年四十七歲、有「氧氣美女」之稱的李英愛，今日穿上一身高雅淺紫色連身裙，到九龍站一酒店出席護膚品牌代言活動，李英愛比原定時間遲了十五分鐘出場，並只出場不足十分鐘，但她一亮相就立即用廣東話打招呼說：「大家好！」又表示：「大家這麼繁忙都抽空過來，真心的感謝大家。」誠意十足。
之後她大方跟現場記者分享近況，又充滿母愛地提起自己地一對龍鳳胎：「首先我作為一對八歲（韓齡）雙胞胎的媽媽，小孩剛進小學，要適應校園生活，我也用心地以家長的身份生活。還有，隔了很久沒作品，我會以電影《尋找我》跟大家見面，電影講述一個失去孩子的母親，最近正在努力拍攝，希望明年能有機會跟香港的觀眾見面。」

問到她的護膚心得？「首先，在小朋友上小學之前，我們都一直過着田園生活，真的會到田裏親自種植農作物，跟小孩一起弄來吃，過了自給自足、純天然的生活和飲食，對我的皮膚起了很大的幫助。」為了仔女健康，李英愛落田做農婦，母愛真係好偉大！
談到這次來香港的行程，李英愛就很可惜地表示：「我昨天已經在朋友的推薦下去吃了美食，這麼多年雖然來過很多次，但都因為工作而沒辦法到處遊覽，所以下次呢⋯⋯現在我也有了我的家人，小孩都長大了，真想找個機會跟全家來香港旅遊，也帶他們去小朋友喜歡的迪士尼樂園玩。」
除了電影《尋找我》，李英愛最近也正在忙拍新劇《異夢》，《異夢》是以日佔時間作為背景的諜戰劇，預計明年播出。

Wu la la la hei

抵佢紅
咁識做人